點解外國人留鬚可以點型

好羨慕 真係好撚型又man個頭求其一個undercut唔使執細節位都可以carry得好好睇究竟點做到

Maybe

鬼佬啲鬚生得夠密
港男啲鬚好疏

好man

重口味

又係留鬚po 你有幾鐘意留鬚

man撚到

我好鍾意啊但係唔夠膽留

post下示意圖先型撚到

style嘅嘢 唔評論

生髮水好似有幫助？

人地有冇鬚都咁型

真

真係好型

但有鬚更型

不如講黃皮膚點解咁柒

亞洲代表,高以翔,可惜俾大陸人d on 9節目玩死

cos龜仙人

輪廓夠深

man 唔man嘅野，唔係只睇鬍鬚，係全身package ，仲有說話語氣、聲線、手勢、行為、身形…最起碼外表要有啲肌肉，唔太瘦太肥、唔妖唔姣先夠man，就算你多鬚到麥俊龍咁，咁瘦，一樣唔man ，亞洲審美觀鍾意小鮮肉男明星但輕熟男都好好睇